programmer 入一入

其實GitHub 係咩黎同點用
睇左好多source都唔明做緊咩

當你條team有人zip file比啲code叫你merge果陣你就會知github有咩用

即係一個圖書館 你可以睇到人地放上去既project

github is just a website, a free host. git is what you need to learn.

其實backup係好重要
經常可以救你一命

git 係用嚟version control 囉
github 係用嚟host 你啲project files

如果唔係就會有
xxx_final
xxx_final_final
xxx_final_final_final
xxx_real_final
xxx_super_final

整自己個BRANCH，得閒PUSH下。
CODE MANAGEMENT好有用。
搞完你個PART就可以MERGE入MASTER。
MASTER係要嚟交貨。

唔該晒各位師兄

上面班友講BRANCH,MASTER堆野我諗對於一個連GITHUB係咩的人黎講應該都係唔明。
BTW GIT可能理解成VERSION CONTROL軟件。例如你有一個.txt文件但同時兩條友改。個.txt文件有一百萬行字。
同事A改左第一行,同時間同事B改左第一百萬行,咁姐係而家同事A個VERSION同同事B個VERSION唔同,GIT就係幫兩位同事RECORD低對家改左咩同你而家個FILE有咩唔同,然後你再選擇樓上所講MERGE/開新BRANCH動作。而GITHUB你就當係GIT的WEB版啦

Svn簡單易用易明啲
Git到宜家我都唔太明分local remote作用
求解答

好詳細 多謝師兄

Git係成個repo扯落黎
話之你local攪到龍飛鳳舞
一日唔push都唔會影響到server
Svn一commit就上去

無撚用的識來做咩

學下炒股好過

等人set好git repository (remote)
跟住你用git 條link 拉左落黎(即係pull) save/merge落自己部機度 (local branch),
咁你每做小小function就 搵git explorer ,揀晒你要update既file (唔好揀bin folder) add落stage list (待commit) , 然後commit staged左既file再push , 就會push 去orign/你既branch
然後再同master , orign/master合併..

人地assignment放上去分享

Github明明係個全球最大同性交友網站，點解無人提

svn係centralized, 需要1台center server, 所有user都要連進去才能用svn, 不能offline使用, 不存在local commit
git係distributed, 不需要center server, 所有user自己就能獨立地使用git, 能夠offline使用, 可以local commit